有無人係會等套戲開始先開始食爆谷？

次次套戲都未開始 啲爆谷已經食撚完

偷隔離嗰個

出去再買過

爆谷係用嚟掉坐我前面嘅人

試過睇無聲絕景，旁邊條友比開場嚇到，倒左半桶落地，小部分飛左落我到，sorry都無句，之後大半場聽佢爆谷聲

噪住曬